喉嚨扯住

唔知點解條頸喉嚨個位扯住扯住唔知係扯住定腫咗
但又無其他問題喎 唔知係咪心理作用
有無人都有試過

扯左扯埋右

隱形人深喉

我都係咁，我係好似俾人扯住啲肉，一下下咁病，你？

少少啦 好似有啲嘢係喉嚨咁 但又無其他問題

睇醫生啦

焦慮症

我都係 喉嚨好似有啲嘢咁 有時痕痕地 想咳嘢出嚟
定係我已經中咗招 玩完

係米想清喉嚨咁

有時可能係心理作用 我都覺得自己心理作用多

我都有諗過 呢排無學返 成日覺得自己嚇自己

Ching呢排點？ 仲有無呢種感覺

無lu 應該係心理作用 唔理佢幾日都唔記得件事